手足們有冇興趣一齊用氣槍打war game?

聽講氣槍有唔同level 強度....
高level 個d係咪同真槍冇分別？

利申好驚痛

無用 啲狗好厚甲

差好撚遠

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

出嚟先

氣槍: 2J
真槍: 3xxJ

其實我一直好奇 點解唔可以射漆彈？
成日見到有個po叫人dum到啲死黑警五顏綠色 手力唔夠不如用射

辣椒彈有冇得諗

俾夠你3J, 打甲除左有聲係零傷

汽炸鍋炸佢老母臭閪啦

有個朋友話睇完白宮末日3

用航拍機淋滿火水 配合火魔法 係強化可遙控火魔法

叫左佢唔好

樓豬弱智

就算2xj對住重甲都冇用
過100j先有d用

人地用緊連射機關槍啦

如果你想用汽槍搏命

情願你偷襲佢好過

睇下打穿幾多罐

壓力煲？

子彈問題 bb彈點打都無 甚至鋼珠都無用

你用氣槍佢名正言順用MP5

好心啲wargame友自量下啦
人地最弱嗰支paintball都17J
你要花式自殺冇人幫到你

佢咁撚厚甲
你打佢唔痛
佢見到你拎槍 大條道理用槍掃鳩你

好似除左bb彈仲有鐵彈

fyi 狗嗰套全身甲 鐵甲威龍可以擋到手槍子彈
唔好咁撚天真啦war game撚

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大